想買保險 內有詳情

廿中，做文職，不煙，身體無恙。

依家得公司團體醫保，想自己另外加份醫療，危疾同人壽，唔要儲蓄成份。

有冇巴絲幫手砌下？

如果留tg,講埋做邊間啦，thanks

From AIA
有冇budget

紅色A

可能上面巴打都有砌左d plan 俾你 不過我都係度略略講下

當你25歲，

醫療： 你有公司團體保 咁可以藉住呢份去cover墊底費 用比較平既價錢買一份夠大同最全面既醫療(2千幾萬保障) 有咩事都可以搵最好既醫生住最好既醫院

Around: $35x

危疾： 危疾係預大病時 做唔到野冇收入 用黎頂本身自己每個月既家庭支出 一般會用年收入去預個保額 如果以100萬保額計 冇儲蓄成份

Around $150

人壽： 其實上面個plan已經包埋人壽

Total budget : Around 500/月齊哂你要既野

要加減既係
1. 危疾個保額
2. 意外保障

其實咁講太空泛, 個人保險種類黎黎去去都人壽、危疾醫療

好睇埋你有咩取態, 有咩負擔先可以set 保單
最好再就番你budget 取捨

我自己就做開FWD, 有4個brokers行家 去quote 價撼products
買邊間公司產品都無所謂, 我都可以做到

真心想傾，TG先再聯絡

唔該大家，再推一下

If you are interest,
Just contact me

P字頭

我個人覺得Bupa 幾好

利申：not agent 同買左第二間

有冇話想要幾多budget 一個月？
From AXA

P記，比較下

本人做compliance 的，提下巴打簽咩買咩都記得睇清楚問清楚，保障自己

tg :

Broker..基本大部分公司都做到
可以幫你比較埋